{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050627",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 발트하임펜션"
    },
    "text": "客室内には個別テラスがあり、予約した人数以外は出入りが制限されています。 駐車スペースが限られているため、1部屋あたり1台のみ駐車できます。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎は不可能であり、バーベキューは1回に20,000ウォンの追加費用が発生し、利用可能時間は入室から21:00までです。 バーベキューは客室個別テラスで利用でき、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児を含む最大人数の超過はできません。 追加料金は24歳以上から発生し、当日現地にて決済されます。 客室にはジェットスパがなく、個別テラスと個別入浴剤が完備されています。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがありますが、1部屋あたり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。ただし、1回に20,000ウォンの追加費用が発生します。利用可能時間は入室から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室個別テラスで利用できます。冬季や雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、乳幼児を含む最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加料金は24歳以上から発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはジェットスパはありませんが、個別テラスと個別入浴剤が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 387
    }
}